{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157536?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 하영옵서펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 また、基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は、ペンションによって入室を拒否されることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の混宿を禁止しています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には、施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、被害が発生した場合は損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙エリアを利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が未確定によって料金及び料金表が誤って反映される場合には自動予約がキャンセルされ、通常金額で再予約することができます。 ペンション内に駐車が可能です。 一軒家の客室があり、客室内では禁煙です。 バーベキューの利用時間は制限がなく、炭とグリルを利用する場合、1回に30,000ウォンの費用がかかります。 バーベキューSETは2人基準で50,000ウォンで、済州産黒豚、玉ねぎ、キノコ、サンチュが含まれています。 ペットは一軒家の客室でのみ可能で、収容可能な重さは7kgです。 ペットの利用料金は1匹30,000ウォンで、現場でのお支払いも必要です。予約も必須です。 ベッドの汚染に注意する必要があります。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の費用はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、ペンションによって入室を拒否されることがありますが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙エリアを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間はありますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は制限がありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用に費用はかかりますか？",
            "answer": "炭とグリルを利用する場合、1回に30,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューSETには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューSETは2人基準で50,000ウォンで、済州産黒豚、玉ねぎ、キノコ、サンチュが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは一軒家の客室でのみ可能で、収容可能な重さは7kgです。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ペットの利用料金は1匹30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 649,
        "QA": 533
    }
}